有無巴打係新輝做過？

早排有新輝interview 係shk team a office見
佢見我就話佢地team係做商場a&a
上網爬過文好似商場a&a係team c
其實team a,b,c 有咩分別？
係咪入team c就唔太好無前途？

新輝做main con 唔錯，人工已經叫高過市價

我都係上網見到有人咁講咋
但a,b都係做new building?

又好似唔係喎
可能我叫價低啦

人工幾多

2年經驗21k 本身開23

你IN咩POST?

我IN QS戈陣, 有3位TEAM LEADER IN 我...
我諗就系TEAM A+B+C...><

有無人知新輝 engineer 幾錢人工 普通無牌既

其實成日聽人話新輝唔chur但係無野學，到底係咪真？